\documentclass{article}

% packages
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{mdwlist}
\usepackage[margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{color}

\graphicspath {{images/}}

\begin{document}

\title{PROVA DE SEGURANÇA DO TRABALHO E GESTÃO AMBIENTAL}
\author{Aluno: Madson Verdi Junior - 2813333}
\date{Data: 06/12/2017}


\maketitle

RESPONDA A MÃO E SCANEAR E SUBMETER VIA MOODLE NO TÓPICO 1 AS QUESTOES A SEGUIR:

\begin{enumerate}
	\item \subfile{questions/1}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/2}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/3}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/4}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/5}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/6}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/7}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/8}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/9}
	\clearpage
	\item \subfile{questions/10}
	\clearpage
\end{enumerate}


\end{document}
